Цель проекта: создание программы(или приложения), по поиску похожих изображений в интернете. Используя opencv2(библиотека). Выполняется студентом первого курса БМПИ: Нестеров Никита Константиинович.
Ментор: Горбачев Вадим